警察已經打開了潘多拉的盒子

入醫院捉人捉得咁開心，今次真係世紀級災難。
醫護VS警察
又成功增加多一個幫手
厲害
諗到入醫院捉人果個

警權無限大
仲惡過大陸解放軍

屈哂去前線

醫護界本身要下放醫生牌已經好多怨氣
呢鋪醫管局真係大撚獲
醫院就係黑警既潘多拉盒子

記者會唔開都冇事
開完民怨仲高咗

從另一角度睇，好彩而家呢班唔係黎自大陸既所謂海外醫生，唔係一早拉左一大堆示威者

班黑警有咩事要入院就正慢慢撚下先

林鄭助攻完
兩大機構又輪流助攻

淪到護士食屎: 點解唔睇實d電腦比警狗睇到呀

資料無交過俾警察，個系統無連線
只有急症室先可以唔洗登錄就入到
即係暗示急症室同事做架啦
唔通示威者有GPS定位?係既話上左門拉人啦
仲洗去醫院?
我乜都唔知，我淨係知咁多個專業界別，醫護係最獨立